[有圖]煙剷臭西港女買唔埋煙公審7仔員工

自己冇睇清楚就行出門口仲大聲夾惡
似乎佢想做網紅多啲

屌，新仔比錯包煙就咁撚激動
隻癲西幾時肺癌死

港女
港嬸都嚟緊啦

屌你波都冇飛機場到咁？係咪男人嚟 ？

佢Facebook有電話喎

分享

買唔岩煙 標題打錯

保險雞樣

煙剷中女

會窮

煙剷撚 用埋啲大陸喱用詞

？

加返句慎入啦 不堪入目

男扮女?

煙剷港嬸 專門小事化大 咩都擺上Facebook

唔撚啱又比錢

開埋黎食先知錯
望一望都知啦

賣假rayban

拆包裝 點煙食前唔睇清楚既。。

香港包裝仲有顏色 唔係澳洲plain packaging 都可以唔撚睇 仲咁惡。。

好靚女btw不推

第一眼都係諗到港嬸依兩隻字

受害者又比人屌
兒登

死煙鏟